林鄭真係以為自己好打得呀？

屌你老母仲串9個記者？你無撚嘢呀下話

副嘴臉真係⋯

屌佢老母

縮左入老母個西到幾日出番黎仲笑笑口咁撚柒串?
聽日見喇屌你老母

哇 屌 串記者個嘴臉以為自己拿左彩 令d人想打9佢.

好想打柒佢

打乜柒丫， 一直以黎佢都係唔認衰唔認輸，咁就俾人叫好打得

果係想煽惑他人暴動

擅鬥既女人賤女人